有咩方法可以借到20萬出去讀書，一年後再還？

想去外國讀埋個degree，依家就來HD畢業。
窮學生一個，屋企人講明唔會資助讀書。
年紀唔細，唔想再拖幾年再讀埋個degree。
但而家係零儲蓄。

所以想問下大家，知唔知政府/銀行or有咩信得過嘅機構可借到20萬，而又可以一年之後再還？

無收入 仲要去外國 仲要一年唔還錢 邊間善堂咁好 有既一齊借

年紀唔細 姐係做過野但0積蓄？

讀左兩年HD，之前有嘅儲蓄已經用晒佢學費同埋生活費入邊

廿萬？你去台灣呀？

20萬點夠外國讀書
學費都唔止

香港唔讀得咩

留低個到，拎visa 拎居留，呢世唔洗還

做兩三個月ptgf就有啦
又唔洗扑野
不過最近個景應該唔太好
上次個件睇戲食飯都係收600，平之前成半

要去外國先讀到degree就咪搞咁多啦
唔係尖子讀書料比你借到錢去讀
返黎做野係咪一定有用？
咁都只係拖多一年係外面
仲要咩住20萬
20萬你冇收入除左財仔都冇銀行借到比你
借財仔後果就自己諗

已經問咗學校，去英國讀一年嘅year3就攞到個degree，學費12萬左右，住宿費4-5萬左右，生活費慳啲洗3-4萬應該OK。
有師兄經歷話慳到盡17萬已經搞掂。

癡撚線
第一你讀唔到書就出黎做住野先啦
第二你無錢仲出去窮讀？
你同班窮遊撚有咩分別

就係年紀唔細先要半工讀

呢個世界有好多好人，20唔算咩大錢

我幾年前啱啱轉工，人工升咗，儲咗啲錢，又未買到樓，就供左個鄰居個女去澳洲讀Art

因為細細個嗰陣時佢成日幫我畫畫，佢屋企人有對我阿婆好好，冇咩考慮之下就供咗，最後佢去咗澳洲搵到男朋友 個心都好唔舒服

樓主加油，女仔易啲

我想問你覺得讀完個野雞返黎有咩用？

算吧啦你

你都唔係讀書材料啦

安份起香港做d下賤勞動力過一世啦

世上總要有人做奴隸去供養有錢人

戇鳩仔

鬼佬玩完條女就拍片比你j下囉

咁睇佢只係想快d拎到個degree就算
你讀到既不如係番香港讀啦，攤番開幾年一樣係洗廿皮
但你可以做part time儲番d錢

外國垃圾U野雞degree自欺欺人

逃避現實

咁易拎到? 讀1年 仲要得 20萬 唔知咩課程
如果咁樣就拎到 屋企樓下訓教班廢老都拎到啦

外國可以係支那

廿萬一鋪大細

長腿叔叔

無收入會借到錢?

善長人翁出現了

咩科先?

借夠二百萬永遠唔好返香港

你讀得成嘅就借non mean喺香港讀
你讀唔成仲要夾硬借錢去外國讀就不如慳返

有能力供，無所謂啦
而家睇番都開心

點解你唔肯面對現實呢？
你覺得讀左個degree可以拯救到自己？
唔好發夢了
你只係一個平凡人

佢讀完未

大耳窿

咁你唔爭在供埋樓主喇，不過記得要執返幾劑先，唔好再做傻仔

咁不如做一兩年儲夠再過去囉

應該唔會有得借完錢唔駛供，你儲錢去讀好過 。其實本地都有top up駛乜去到外國 又唔會值錢左 你估hr唔知咩
其實你想讀咩科 ？ 讀完值錢咩？

政府有個幾十皮既計劃 唔洗還 要外國大學肯定收你 同埋成績好好 就可以申請 不過要同人地鬥

諗方法借夠30萬，多出黎果10萬用黎還第一年既錢

善長？佢攞明係諗住供完佢讀書番黎用肉體報恩

係香港讀妳所仲借到non mean

供緊樓同車了，唔會再花錢

咁講外國啲人領養都傻仔
古天樂年年捐一億強國起學校更加傻仔

要食一早食左啦 咪搞
唔想佢番黎，幫佢鋪緊路搞技術移民
唔想佢行我重複行過嘅路

「最後佢去咗澳洲搵到男朋友 個心都好唔舒服」
得喇明既

講真比都唔會食, 拒絕左佢咁多次
要食女點會用呢個途徑

同埋咁叫大舊錢.....

Exactly 同家姐出嫁個日嘅心情一樣
好開心但唔舒服

死窮撚就接受現實啦
人人都好似你咁 世界大亂啦
個個都借幾廿萬去外國
政府仲得掂？

係一定唔止

以前個班明星幾球野移民一樣搞唔掂